陪我講下野

樓豬on9

我都覺

屎得未

誇啦啦啦

食完女就搵我地d毒撚陪你
有冇良知架

話你犯賤 我咪又係賤

早晨

反正你都無人約嫁啦

唔玩了

非黑即白

無人親近我 無人爭奪我

我鐘意

你要反省下

痴線佬

屌你老母

陪我講 陪我講出我們最後何以生疏

掛住你

我愛你

臭雞